今日放工經過港澳碼頭，以為自己去左堆填區

平日見到都係一大班蝗蟲，今日蟲就見唔到喇。
地下就一堆垃圾
地一卜

cls

好似大陸啲火車站咁

成日都係咁架啦
難為d阿姐

其實日日都係咁咁濟

個廁所又係咁

屌你老味叫蝗蟲真係無叫錯

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

最癲既係平日由朝早7點幾到夜晚10點都有成堆蝗團坐響度
唯一一次試過夜晚11點半返黎可以見得返個地板